人血饅頭ig shop brandhkigshop

大家千其唔好幫襯呢間brandhkigshop 店主作為港豬 仲用pepe嚟食人血饅頭 拎住啲錢喺日本玩緊

見呢排pepe咁紅 就特登出嚟賣pepe衫 扮曬野話pepe代表香港人

8月2號已經賴緊香港經濟唔好

9月依然開心食 buffet 仲要post上shop個account做kol

理大班手足打餐死個陣 佢仲同隻狗去咗遊山玩水

follow佢個2萬幾人 望清呢個店主嘅真面目呀 唔好以為幫襯佢件pepe衫係幫緊香港

光復香港 時代革命

杯葛偽黃ig shop

無波................

不了
寧願follow serco.storee

原來依間垃圾仲生存緊